[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

香港人唔係唔去人地fb留言多謝人呀！

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

你知香港人懶
順手俾埋link吖嘛
雖然我已經去like咗
但俾link都係留返你做

有無咁撚懶呀
九把刀個專頁，幫推呀！人地係支國咁多讀者都敢出聲，屌你香港人唔係唔多謝下人呀

真係好懶㗎

Push

就係咁懶

唉，做P牌好攰，推又推唔到，又無人幫推

雖然唔多鍾意佢 但都俾個like 輕輕一推

Add oil

我大概估到咩原因有人唔鍾意佢
但唔希望有人為香港發聲呢個理由而被打壓

哈哈
屋企有十幾本佢寫既小說
成套獵命書
無買錯

電腦版本，你知道，香港人啦

係咪因為佢之前衰亂搞男女關係?

唔該
希望多啲人推，等所有其他國家幫香港發聲嘅人都得到我地回應支持

夕爺d歌詞跟得好貼

仲要係滅火器
晚安台灣、島嶼天光 都超好

喺有嘅，我；推